係咪都有人去搵做看更

1999

有啲就白皮肥豬
但都係好大份. 華人做看更咪=invite人地黎打劫

仲要連登毒撚矮柒瘦

覺得藍領難揾過白領，如果你冇經驗